翻到屋企樓下突然發現 戴住既耳機其實無播音樂

其實都係諗下自己點樣可以變得更好 可以係呢個畸形社會生存

條女唔能我 jar~jar聲